
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 186.海坊主と先生 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1403)  

1.海ちゃんの事をちゃんと理解ってくれる先生で良かった    2018/11/30  


2.「野獣の前に美女を一人残して…」って、美女に対して野獣なのはリョウの方でしょw    2018/12/07  


3.涙が    2018/12/09  


4.これまた良い話。だけど、悪の巣窟って、パロディ「今日からシティ－ハンター」はここからきてたんだね。    2018/12/29  


5.イメージで物事を判断してはいけない。と言う事。先生の考えた獠とシャンインの関係図が笑った😆    2020/02/02  


6.先生ありがとう！ところでほんとに客いないのね…リョウ親子はいつもツケだし。経営どーなってるの？    2020/12/22  


7.このファルコンはこのファルコンで人間味があって良いな！！    2021/11/27  


8.ファルコン、ほんとにいいお父様！！✨ 見た目だけで判断しちゃいけないね！！！    2021/12/30  


9.ミキもファルコンも良い人だし担任の先生も気づける人でよかったよぉ、涙が止まらんよ でもリョウちゃん、今回はちょっとオイタが過ぎるからシャンインと香さんやっちゃってくだせぇ笑    2024/05/05  





